[Steam/Win 10/Xbox one] 免費版Overwatch - Gigantic

5v5 有唔同英唔同skills
未得閒試 值唔值得玩?

岩dl左黎玩,唔知係我問題定乜,keyboard 係咁sense唔到

奇奇怪怪,要禁一禁ctrl再郁就郁到

有冇其他用家報告

full screen玩無事喎

開左速成?

轉英文輸入法
利申：已買斷

係咪仲係冇乜人玩

算多人. steam平台入game都通常過5k,
5v5 30秒左右入（夜晚），早上秒入

有冇咩技巧/tips分享下
淨係得閒玩咗個tutorial